建議所有接受過[Miss_Pun]恩惠既學生，立即離開香港！

Miss pun篤灰出左名 佢聲稱送過好多裝備比佢既學生

而家miss pun要坐牢幾乎大局已定，手機應該被扣查緊

以miss pun既性格我可以負責任咁講

佢一定以 大量、有記錄既篤灰換取減刑

所以，受過佢恩惠既手足，懇求你立即離開香港🙏🏻

買過佢相洗唔洗走？

又block一隻

miss pun同emil深黃 我信佢地唔會出賣手足
拉

除時學生動源單野都係

gmail同佢地好熟

返波台啦

今次唔知又會幫黑警緝拿多幾多人

五毛 收錢未

你課左好多買相?

你係法官?

Push

我即使係黃官都起碼判佢三碌

泯滅人性

已fc

好驚呀！會坐牢

事實係你乜柒都唔係

我只知事實佢犯左法 即將要坐牢

坐牢 咩人會用
粟米習今日俾外國玩完要搞女人shift 走件事 好心叫水災強用下腦啦

牢獄之災未聽過?
學下中文啦

香港唔用呢d 野 返去同粟米習學完先啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Maguire
(狗隻#12034)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

課左無老母果d相

你無老母?

死藍雞

受Miss Pun 恩惠
意思係唔係同佢扑過嘢咁解？